精神！

要同班兄弟姊妹今日努力 爆數！

55

廢堅

幾時派錢

今日目標1000萬！

不再廢了 努力爆數

利伸 幣少軍55

點呀

屌係啵 未退燒？

祝福u
不過我聽日都要再入院

休息左48個鐘 比以前更精神🔥
最可惜錯過非農數據公佈
不過心態夠強一定可以搵番💪💪

知唔知幾時出到院

巴打好專業 你跟開邊嗰總裁

龍哥都唔撚識？

醫生點講 有無危險 食藥控唔控制到

邊間 睇下撞唔撞到你